[TG谷招新人]十二星座9up到2046谷

各位好呀
又係本谷定期招人入谷啦
本谷年齡範圍90 - 00都有 飯聚酒局吹水9UP就緊嫁啦
唯一要求係長期上水 夜晚瞓唔著9UP成晚就更加welcome
本谷會不定時踢潛水人員
想識下朋友搵下飯腳既朋友仔 就請填以下表格再等入谷啦